【美國明尼蘇達示威】共青團中央諷美國騷亂是「美麗風景線」

美國明尼蘇達州（Minnesota）一非裔男子5月25日疑因警員武力拘捕而死亡。事件引發的示威持續，並發生打砸搶等行為。

對於示威者的打砸搶燒行為，5月29日，共青團中央官微在發佈有關明尼蘇達州示威的消息時，用反問的口吻稱「美……美麗的風景線？」，並配上示威地區示威者打砸搶燒的圖片，引發熱議。

預左佢地一定要用呢樣野spin走
重點俾佢地知
果個警官係有後果！
犯左殺人罪！
香港警察呢！？

美麗的風景線

隔離po有講緊
品蔥都有好多精辟意見 不妨上去睇一睇